Renaissance_Begriffe

Generell:
	Todd Howards = Player
	Olaf Scholz = NPC
	Bobby Kotick = Enemy
	Dönerbox = Truhen
	Warlin Door/Aperture Sciene = Teleportiert zwischen Szenen
	Bayonet = Nahkampfwaffe (Erstma)
Gridnamen:
	Oblivion/BOden = Boden/Hintergrund
	Mr. House/Mexico = Gebäude/Wände
	Berliner Grenzschutz/Bloc = Kollisionauslöser (You shall not pass!)
	Valhalla/Portal = Interagierbares (auf Tilemap)
Layer:
	Peeps = NPC/Playerebene
	Berlin = Gebäudeebene
SortingLayer:
	Nord = Sortinglayer für NPC's/PC
	Paradox_Interactive = SortingLayer für Kram mit dem man interargiern kann
	Wunderwaffe = Waffen
Tags:
	Sturmmäntel = Alles was Schaden nehmen kann

Fixer = Script mit dem sich bewegt werden kann
	XRay = Bewegung auf X-Achse
	Yggdrasil = Bewegung auf Y-Achse
	VanDerLindeGang = Siehe Peeps
	ChineseUnitedFront = Siehe Berlin
	Methamphetamine = Bewegungsgeschwindgekeitsvariable
	Blitzkrieg = Raycaster zur Berechnung von Kollisionen mit Wänden Personen etc.
	Wasted = Eigener Kollisionsrahmen/BoxCollider 
	GottaDelta = Scale/Skala (in Inspektor) {WTF MEINTEST DU DAMIT!??!?!?!?!?!}

Benny = Spielerscript
	XPath = Bewegungseingabe auf X-Achse [Tastatur]
	YTheory = Bewegungseingabe auf Y-Achse [Tastatur]

MichealBay = Kamerabewegungsscript
	Sir_David_Frederick_Attenborough = Fokuspunkt der Kamera
	TerraX = Wie schnell die Kamera auf der X-Achse nachschwingt
	YChromosome = Wie schnell die Kamera auf der Y-Achse nachschwingt
	Delta_Force = Berechnet wohin sich die Kamera bewegt (um Fokuspunkt zu folgen)

CarCrash = Übergeordnetes Script für alle Objekte mit denen Spieler kollidieren kann
	Filterkaffe = Filter, um Kollisionsresultate zu filtern, oder so, KP really :(
	Hitman = Zeigt mit wie vielen Objekten pro Kollision kollidiert wird/werden kann
	PacMan = Siehe Wasted 
	MikeTrevor = Text der bei Kollision kommt (Konsole)
	Bethesda_CEO = Todd Howards/ToddHowards (Who would've thougt?)

Diebesgilde = Übergeordnetes Script für alle Objekte mit denen Spieler interagieren kann
	Finish = Zum checken ob mit Objekt interagiert wurde

AsiatedesVertrauens = Script für Truhen
	DDR = Sprite für geöffnete Truhe
	GuldenMenge = Wie viele PC besitzt/erhält

DanD = Script zum auswählen eines Dungeons
	NordGräber = Verfügbare Dungeons zwischen denen gewählt werden kann
	Helgen = Ausgewählter Dungeon

The Doors = Script um in Gebäude zu gehen
	Inside = Gebäude, welches betreten werden soll

Chell = Script um jegliche Innenräume zu verlassen (Dungeons, Häuser, Stalins Büro etc.)
	Wheatley = "Main"-Szene

GameManager = Script für Grundunktionen (Speicherstände etc.)
	SpielerSprites = SpielerSkins (Eigentlich selbsterklärend, aber trotzdem nur so zum sichergehen)
	WaffenSprites = Für verschiedene Waffen halt (Keine Ahnung wie man sowas erklären soll)
	Waffenpreise = Komplett selbsterklärend (Warum TF schreib ich das überhaupt bei Erklärungen auf?)
	XPTabelle = Wie viel XP Spieler zum nächsten Level brauct
	Lebenserfahrung = Wie viel XP SPieler momentan hat
	Gulden = Währung

SchwebebalkenText = Script für floatenden(?)/schwebenden Text
	Activision = Zum entscheiden ob Text gerade aktiv ist oder nicht
	Geo = Objekt an welches Text drangenhangen wird
	txt = angezeigter Text
	Motionless_in_White = Wohin sich Text bewegt
	DB = Für wie lange Text erscheinen soll
	Hunt_Showdown = Wann Text erscheint
	Maxwell_Roth = Lässt Text appearen/aufploppen(? [KP wie ich's in Deutsch richtig ausdrücken kann])

SchwebebalkenTextManager = Script zum verwalten von schwebenden Texten? KP... really
	TextCastor = Text-Container
	Rede = Text-Prefab
	SchwebeText = SchwebebalkenText, glaube...
	Wuppertal = Richtiger Text
	
ABomb = Script für Waffen
	CartmanRage = WaffenSchaden
	Sisu = Pushbackkraft von Waffen
	Innovation = WaffenLevel
	KalterKrieg = Cooldown
	Kaiserschlacht = Letzter Schlag
	Himmelsschmiede = Verändert WaffenSprite
	Stalinistics = Killcount
	WinterWar = Schlag

Damage Case = Container-Script für Schaden
	Japan = Von wo Schaden/Schubkraft kommt
	Kamikaze = CartmanRage
	USNavy = Sisu

Soviet = Script für alle(s) was Angriffe austeilen/einstecken kann
	Panzerung = Hitpoints
	maxPanzerung = Maximale Hitpoints
	EntrenchmentSpeed = Wie schnell sich vom Stoß erholt wird
	Immunisierungszeit = Erholungszeit (Cooldown) nach letztem Schlag 
	LetzteImmunisierung = Zeit seit letztem Schlag
	OKW = Berechnet in welche Richtung Stoß gehem soll
	Grabenkampf = Funktion, für wenn Schaden erhalten wird
		Artillerie = dmg
	Trotsky = Funktion bei Tod

MicahBell = Script für Feinde
	Trigger = Ab welcher Distanz Feind anfängt Spieler zu jagen
	Aufmerksamkeitsspanne = Ab welcher Distand Feind aufhört Spieler zu jagen
	JPMorganChase = Entscheided ob Gegner, Spieler jagt, oder nicht
	LeftRightWrong = Wenn Feind mit Spieler kollidiert, hört Bewegung auf, wenn nicht folgt er Spieler
	Filter = Siehe Filterkaffe
	hits = Siehe Hitman

Debugging-Begriffe (müssen später allesamt entfernt werden [Optimierung und so]) == Wurst/Radio | print()/Debug.Log()